生得幾樣衰都唔緊要，最緊要有錢！

拳王收我十萬就要瞓低
女人收我十萬一樣要瞓低
利申：窮撚，銀行得返四位數

呢位巴打電影造詣唔錯